{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "왜도"
    },
    "text": "農林地域に位置する林野で、自治体開発計画はありません。防波堤と埠頭が設置され施設があり、領海基点はありません。この地域には過去には住民は居住していませんし、今後の住民居住の可能性もありません。歴史的価値はなく、周辺海域は主に鼓膜やアサリ漁業海域として利用されます。この地域は保全山地と林業用山地として管理されており、自然環境と生態系を保存しています。地形は金沙里の前の海域に位置し、南東-北西方向に長方形をしており、海岸は傾斜が非常に急で岩盤と砂利の海浜が分布しています。この地域の海岸景観は優れています。主要陸上動物は観察されておらず、主要海洋動物としては、鉤爪、丸マメガイ、亀の手など海洋無脊椎動物など12種がいます。昆虫は33種で、アリ類が優占種であり、竹虫、赤褐色の長い胸葉虫、栗の葉虫、ススキノリン材と固有種の島西区バッタ、青ピンクバッタなどを観察することができます。植物は松の群落と混合広葉樹群落が形成されており、松、ハゼノキ、リギダマツ、アカシなどが出現します。周辺海域(海中)の景観は優れていますが、海洋ゴミの放置や人間干渉の問題があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の位置はどこですか？",
            "answer": "この地域は農林地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この地域には何がありますか？",
            "answer": "この地域には防波堤と埠頭があり、施設も存在します。"
        },
        {
            "question": "住民はこの地域に居住していますか？",
            "answer": "いいえ、この地域には住民は居住していません。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の海岸はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の海岸は傾斜が非常に急で、岩盤と砂利の海浜が分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この地域では主要な陸上動物は観察されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "この地域では鉤爪、丸マメガイ、亀の手など海洋無脊椎動物が主要な海洋動物です。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる昆虫の種類は何ですか？",
            "answer": "この地域ではアリ類を含む33種の昆虫を観察することができます。"
        },
        {
            "question": "この地域の植物にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "この地域では松の群落と混合広葉樹群落が形成されており、松、ハゼノキ、リギダマツ、アカシなどが出現します。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の景観はどのようですか？",
            "answer": "周辺海域の景観は優れています。"
        },
        {
            "question": "この地域の問題点は何ですか？",
            "answer": "この地域では海洋ゴミの放置や人間の干渉が問題となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 368
    }
}